間歇性抑鬱

日日一入黑 夜晚一個人 就開始諗野
日頭發生嘅事人地講嘅一句說話
我會幻想到好嚴重鑽牛角尖再放大一千倍
愈諗愈煩明明只係好少事
自己都知咁樣好on9但係就係控制唔到
朝朝都唔想返學 好想死但又唔夠膽
有冇人有方法解決或者係唔係我有啲咩病
我唔想帶負能量比身邊嘅人

點解係入夜先會？
有冇搵朋友傾過？

我都係咁, 太在意人地諗咩
所以你需要轉個思維, 人地話你既時候只需要諗: who fucking care?
當然唔係咁易做到

唔熟嘅人就做到
自己啲好朋友就做唔到
有時好想問清楚
但係又唔夠膽

可能因為入夜得返自己一個
但係其實又唔係好想見到人
但係一個人就好多時間諗野
有時會諗到好想嘔
一見到其他人又冇事
唔知點同人講啊

我都係咁 暫時解決方法係每晚10點準時訓覺
如果唔係一到深夜個人就癲咗

加油呀

[member]本身冇咩朋友，幾年前同frd呻完俾佢屌話俾負能量。從此唔會再搵frd呻啲重要嘢/member]

你個啲應該係焦慮，我都有